新鄕黑一哥玩包圍 唔再係驅散

大家以後要小心 前線哨兵要更多人支援

今日元朗鄉黑鄧丙強接任一哥 已經馬上話要開實彈

賤種狗全家警地獄

完全係佢風格
7月開始次次都係咁

有咩好笑

揀錯咗
應該係

一直都係咁 只不過之前手足散得快 佢地包唔到 點都有路走咁解
今次POLY比左幾日時間佢地佈防

推

佢真頭想GG 香港。。